《金鐘中環招聘日》你班廢青有工唔返出黎搞示威，不如正正經經搵份工好過啦!

唔好話有好野唔益你地，今個星期好多大公司都會有招聘日，好似Pacific coffee同 Marks& Spencer等等，大家記得比d 心機早d去到等interview唔好遲到呀! 如果過海可以選擇搭mtr，就比較穩陣， 如果招聘日10點開始嘅話我諗你7-8點就要出門口喇! 如果唔係到時遲到就唔好啦!

ps: 朝早mtr好多人記得慢慢行同拎定八達通，出入車箱唔好比到門夾到自己阻到人!
地址如下: 金鐘同中環等等

屌你老母
利申：正職
唔做呢d濕9工

好想學整咖啡好耐唔知有冇機